有無人試過係街頭比阿叔撩交打？ 我既處理手法有無問題？

岩岩行街，有個阿叔無啦啦屌我

咁我梗係屌柒返佢，跟住佢好似勁嬲咁行埋黎話打柒我定點

屌佢老味咁我當堂梗係都啤實佢，佢行到埋黎痴到實一實

我就即刻開機拍片，話 講多次你頭先講乜，係咪話打柒我話？ 郁我我即刻報警

條撚皮見我部機即刻彈開左口up up左幾句，跟住又走埋黎話叫我del 片

咁我睇返先發現原來我頭先未禁制 (sorry咁多位）

大家覺得遇到呢啲應該點處理？

拎條巨龍出黎包佢怕怕

應該走住黎屌

即刻跪低認錯

打你即刻反擊啦

含佢碌鳩幫佢出火

報警告佢恐嚇

岩岩

冇問題 唔好同佢打起上黎就得

入佢中路，之後自己發揮

一邊屌返佢一邊行去多人同安全既地方

話冇錄佢片 唔好咁有自滿以為自己係大明星

即刻除佢褲錫佢春袋啦
咁都要教

視乎附近有冇人

做得好 香港太多癡線佬

唔好同啲廢老打，佢地好多隱疾，一陣死鳩咗比人告你誤殺就仆街

佢係想打你你應該係還手 唔係戇鳩鳩攞部電話對住佢 一陣佢唔驚無影佢照做你你就攞住部電話 又要睇住部電話 又要還手 不如一早預左佢做硬你先隨時準備還拖

啲廢老賤命一條
都差唔多死

無謂為左佢地有案底 冇晒前途

不過冇cam同人見到就另計

講真，果一刻真係佢一郁手真係開拖
但香港法律好似唔係好保障到
話自衛都要有證據好似，唔通拍住片打咩
所以想問下有咩更好既處理方法
啲阿叔周街撩人好似無成本覺得自己好撚型咁

睇情況，試過係馬會買六合彩有個呀叔發神經屌鳩我，原本都費事理佢，黯知佢越屌越 High，我嬲起上來差住佢條頸推佢埋牆，大大聲屌鳩返佢，叫佢夠薑就就出門口隻揪。班保安同其他人就好快分開我地，當個呀叔又口 Up Up 既時候我再屌鳩佢係門口等佢，咪撚成個八婆咁口 Up Up，係男人就拳頭解決問題。

試過返工比件廢老撩交打
屌佢老母唔排隊仲要話我屎忽鬼
忍唔住同條撚樣嘈兩句，佢就開始撩我隻揪
明知條撚樣見到我細細粒咁好似好好恰
我都想打爆件廢老個頭
但係我知打爆佢個頭等於打爆自己前途
所以都冇出手

利申:做左一排gym，唔算大隻但絕對有能力打爆佢個頭

即刻扮傻仔 say sorry 等佢一拎轉身一腳踢佢袋即跑
留意力度唔好踢爆佢 細細力好 唔係差老跟手尾長

試過去老人院做義工俾啲呀伯鬧，
嬲起上嚟我就一拳一個，由地下打到上三樓

做法正確
至少有證據證明你比人挑釁
佢對你有惡意先
分分鐘可以告埋佢尋釁滋事，公眾地方行為不檢
但要開波最好都係出返大街
比人見到你比人打先最好

但係
冇cctv既話
只要冇人要入醫院
都好難有咩事
你唔會留係到等警察到場掛